\section{Conclusão e Trabalhos Futuros} \label{sec:conclusao}


Esse artigo apresentou uma comparação de 
velocidade de barramento, 
desempenho e  
consumo energético de diferentes arquiteturas. 
Como trabalhos futuros, pretende-se aprimorar 
os testes utilizando novos \textit{benchmarks} e novos acelaradores. 

